[求解答]到底粵語 一ann嘢 個ann字應該點寫?

1 ann糖 一瓶糖
到底個ann字點寫
開post想打哩個字又諗唔到

召喚肥絲

甖

感謝

其實可以去搵

懶音

ng尾唔係n尾 /aa/ =/= /a/

罌

岩

冇學過錢罌咩？